警方計劃為港區国安法設立多平台公眾舉報熱線

《南華早報》引述消息指，警方計劃為港區国安法設立多平台公眾舉報熱線。

舉報熱線有異於日常報警熱線，運作模式與去年反修例運動期間設立的反暴力報料熱線相似。報料者身份將被保密，而報料只由国安處處理。

舉報熱線預計最快下月投入運作。警方認為此舉有助加強阻嚇作用，因疑犯的一舉一動均可能受監視 (there will be eyes and ears everywhere)。

相關報導

#香港新聞 #公眾安全情報

立法會班延任派係時候表演吓啦

每月10萬可以點阻？

唔駛講咁多 事隔成年有多究竟拉咗呢隻涉嫌侮辱国旗嘅狗未啊?

正
有得玩瘋狂舉報

篤灰熱線

捧住紅旗

瓦解人與人之間信任

藍屍未日

舉報藍絲熱線

舉報個藍絲親戚先

識玩一定配合
主動篤9藍絲

藍絲一定有一,兩聲係侮辱政府
錄音,cap facebook篤

等我舉報班偽藍先

批鬥時代

舉報藍絲親戚

人人有責

成日屌鳩林鄭唔派多次錢

鬥藍時代

第一個就舉報佢先

中共呢方面真係勁，中國人就係咁鍊成

推

Btw 應該得 we chat 睬佢

我會舉報鬼佬expat先

佢哋全部都係CIA

藍屍親戚成日鬧政府

我要舉報中環班泊車撚， 日日係度企圖佔中令港島交通塞爆 變相佔中

醜出國際 天下圍支

最好拉哂班白皮豬

国安公廁唔拉屌柒林鄭的藍絲就篤埋李桂華假愛國

中共捉現行反革命係專捉黨員

泰國人 印度人 可以玩

OK
而家開始鬥紅

印度人

港版文革正式啟動

大波man 其實好黃 我見過佢裝修360 快狠準

文革大時代

鄉黑村自己起圍欄立國
可以舉報了

上次個個乜鳩示威報料熱線都無撚用

push
同埋，點做好？

真心 就算明知佢淨係查後生
大家都要善用呢個熱線

又嚟

準備舉報侵侵同英文

支那有今日，真係多得一班支国人
沒有一個是無辜的
共業

鬥紅

屯門公路日日炒車導致大塞車
係咪可以舉報司機企圖佔中亂港?

個WhatsApp好似俾人舉報，ban咗Account🤣

老老豆豆港畜平時批鬥他人既水平仲高過你支那豬
而家就好似個仔教老豆屌西咁

我見上次有人話 有一堆人玩嘢 阻街 違例泊車 高空雜物都報一餐

我一定瘋狂舉報

李梓敬

有無得打去舉報佢

批鬥藍屍，你我有責

我報 Boris Johnson & Mike pence

仲有joe Biden Jill Biden Hunter Biden

隻黑警傷害14億人感情

快快快, 等左好耐

最後得番 wechat

個次應該最少都幾十萬人report
豬閪唔敢唔做野

篤灰藍屍專線

班國安同毅進仔智商撚識分咩

Btw 仲有個LINE都係即日收皮

返學，舉報同學

藍屍最鍾意十二樓屍座個啲小罵港共大幫忙支共轉移視線野

Professor 爛grade

秘密警察

邊間國際Social Media營運夠膽理佢既話慢慢同自己國家既政府解釋點樣協助暴政啦

(年代向錢看訪問)陶傑:香港會變互相告密

又學返毛狗當年咁
當年佢都柒左獲 要出支那兵屠殺
你隻小學雞唔係諗成功呀

好好~~

真，我覺得唔應該循搞藍絲呢個方向去做
分分比人track返轉頭

正！當佢連登咁瘋狂出Po

準備好鬥藍未？

一定要批鬥藍師 最好剃佢陰陽頭

跟隨偉大的毛主席腳步

變撚咗東德

經濟大衰退
中產移民
企業走資

仲玩埋文革

文革篤灰風氣
我鼓勵屋企藍絲父母屌政府既錄低佢報狗

學校藍絲阿sir miss今次仆街了

齊齊屈鳩佢

嘩，三反五反上線啦
下一步係咪大鳴大放

舉報完又唔做野
仲未通緝何柱國嘅？

社會互相批鬥 公安就周街拉人

1823?

就舉你班藍屍

邊間電話公司幫就自認共產黨情報科

柒婆日日鳩Up 已經煽動左我對政府嘅仇恨
係咪可以舉報

堵路

是咪whatsapp啊

正呀

已經急不及待舉報

又可以舉報d口裡說愛國但揸外國護照嘅親戚了

鬥紅時代

英英呢

屠輝?

50歲舉報20歲=成立
20歲舉報50歲=證據不足

齊齊做良好市民

邊啲企業奶唔足就舉報

唔知用英文舉報，有冇狗接聽呢？

快啲
我有好多人要舉報
侵侵 蔡英文 所有違法同香港中止移交逃犯嘅國家元首

渣bno既藍屍

新文革來了，急不及待想玩玩

上年條戇鳩熱線玩左有無2日？柒到仆街

蓋世太保

愛国既一定要踴躍舉報

大家記得藍絲要報

下一步應該就係全民大煉鋼

之前果個wechat搞成點

公屋加分制

全民造芯

文革紅衞兵返嚟啦

中国香港需要計劃經濟，第一步先充公晒香港班藍屍有錢佬副身家重新分配

係就快呀

我已經想同啲藍絲鬥藍鬥紅好耐

支持

等班藍西驚驚先

全部都外國勢力！香港要有義和團！

有野俾我玩玩了

文革來了

嘩，太好啦，我依啲愛國先鋒想舉報啲港毒分子好耐

可以瘋狂舉報啲同事看更唔夠藍，一陣喺身上面搜到標語佢哋仲唔仆街

想舉好耐了邊個唔係台灣前面加中国兩隻字=分裂國家

唱紅打藍時代
革命無罪 造反有理
日日搵啲藍屍篤先

今次可能堅

邊個唔支持毛主席就犯國安法

藍絲成日又送仔女去外國讀書，又打聽移民訊息，都算高危啦

預言家

點解？

睇返之前Yuri個個瓦解社會嘅高質po，我覺得任何形式嘅參與都助長左呢個政策

既然阻止唔到唯有玩爛佢

近排中國化得特別快
前學生動源成員被國安秘密綁架
黨大正式被共產黨接管
秘密警察設舉報熱線

其實我地真係離維吾爾族唔遠

可能過多幾個月，撥款通過起政治犯專用監獄

過多兩個月，不斷有人獄中死亡，政府指係市民不合左抗疫導致在囚人士染病死亡，死因庭表示冇可疑。

法院宣判，蘋果日報、立場新聞、連登為違法平台，勒令即日停止運作

香港人其實準備好未

但如果杯葛唔到 污染不失為一個方法⋯

唔好得個講字

高質po有冇link睇 好似未睇過

Btw最毒個條法例都過咗 參唔參都阻止唔到個政策

未來係點大家心入面都好清楚 適者生存 點解唔玩大佢

藍絲保險狗

你哋記唔記得國歌法一起歌要尊重蝈歌呀？

影底藍店起歌但照食飯嘅廢老

個次靠台灣手足幫手

如果電話熱線 technically 上可以ddos 就好

好多年輕藍屍資料係手
係時候玩玩了

打去通輯外星人

如果唱緊老毛時代改過嘅國歌
應該會犯邊條法

國安法定係國歌法

馬戲團化

我諗佢用電話線最簡單直接方便

以後邊個唔講中國香港就打電話

舉服何君堯分裂元朗

奶茶聯盟

正

1984

你意思係就算係玩膠嘅篤灰都會減低大眾對大眾嘅信任？

我發覺好多藍屍唔夠愛國

同教育界一樣 有無人舉報從來都係做樣
重點係佢執法既故仔要點講

佢之後大可以話有人舉報 就日日去黃店掃場
只有有班黃店自我滅聲 咁好多名氣較細既黃店都自我瓦解
同樣手法都可以出現係其他範疇

講到尾只係靠香港人自己團結 再克服恐懼企出黎
執法機關權力幾大都好 人數一定少過香港人 行動力一定差過群眾

充公PS5 Xbox

有排玩

係時候鬥紅

直頭自煮燃發部BS5出黎啦
不過可能要用5mm晶片

日撚日舉報藍絲

其實係想人之間互相批鬥

係文革

今次中共仲唔搬起石頭砸自己的腳
睇中共拉鳩哂自己人
手足一個都無事
中共俾自己既國安法玩到雞毛鴨血

篤曬班有外國國藉既公務員先

引黃入甕，咪上當

癲夠未 人地有槍有彈 你咪得咀炮
香港人根本散晒喇 走佬嘅走佬 坐監嘅坐監 收聲嘅收聲

上面話玩瘋狂舉報嗰啲用下個腦
1唔會俾你玩匿名舉報
2你誣告都係會拉埋你 原告變被告
最尾只會瓦解人同人之間嘅信任 乜撚嘢和理非掩護勇武唔會再有
兒登仔智商真係無下限

又嚟篤灰批鬥大戰

公司隻藍屍今日唔撚夠紅
Btw黑驚死全家

將成個社會信任催毀

以後香港就好似文革咁，藍篤黃、黃篤藍、藍篤藍、黃篤黃，亂篤一通國安搜屋，有理冇理，先充公現金及凍結銀行戶口，廚房搜到刀叉，都告藏有攻勢性武器、及意圖持攻擊性武器，作不法行為 ! 總之乜都告一餐，香港人心惶惶不可終日 !

呢個真係需要，我哋願意全力配合

好期待個電話號碼

我一定會每日去舉報啲公園圍住捉棋嗰啲廢老

寫香港製造已經分裂國家啦
中國製造先岩呀

來啊，誰怕誰啊

文革

又玩多次

有熱線未？

中世紀獵巫

回舊路，七八十年代前蘇聯，東歐共產國家

共產黨真係以為，佢背後果啲濕鳩科技支持得住

佢幫過美帝民主黨助選
又著列根t
公然打右翼旗號
根本係美帝走狗黎
隨時係外國勢力安插搞加速主義
香港有好多呢類人

佢CIA

中國樓價指數涉嫌違反國安法

狗隊同支那狗明知條hotline會俾人玩，而且蟈安呢類特務組織想target某個人，邊駛人篤灰
同上次一樣都係公關多過實際
反而我地無乜方法招呼班蟈安狗就真，連起底都做唔到

要用高壓手段去管理一個地方係好重成本，
最好既方法，就係你地自己「管理」自己！

將人性最好既（互助互信）完全毀滅
人同人之間再冇信任，你地「互篤」，咁big brother永遠就係道德高地，將來有乜野就會話係其中一邊既錯。
咁佢永遠就可以坐係上面做大佬。

所以唔好再話香港未試過文化大革命啦，我地依家就係入面！

有外國國籍一定係間諜

好！
攬炒！

儲定一堆藍絲親戚料等舉報
做個忠心愛國愛港既小粉紅
維護國家安全你我都有責
一定要令一小攝人受到國安法制裁

日日走資去美國。

要多啲好好利用！

唱高唱好樓價，即係令香港人憎恨政府，已經違法。

哦。
香港獨立,唯一出路

係，唔想促進呢種社會性嘅瓦解，而家嘅不信任已經夠多

如果冇錢收，舉乜？

一定要舉報

檢舉共匪，人人有責！